有個重男輕女既屋企好撚慘

我重你囉

袋袋
我想喊

唔好喊啦
自己出去食好西囉

唔食了
咩都唔想食

自己要對自己好

唔了 唔想食

食少少啦

再食吉野家

好慘
直頭係被遺棄果種感覺

呢d真係要靠意志頂住
要相信呢個世界總會有人對自己好

無開 換另一間有咩問題
無提及過重男輕女問題
0/10

自己食 唔食了

佢知你唔鍾意食 b餐廳 ?

通知都費事通知 仲feel唔到咩

唔食啦

不要餓壞了

不過都唔係第一次係咁

1. 爸：我地坐底左食緊啦，而我岩岩收工
2. 細佬細嘛

唔係
係廢事等我食

Ok，
咁係衰無通知啫
但唔好太介懷啦

都係係明白我

加油識返個男朋友仔陪自己

屌 比我 我一定唔會再同佢地同枱食飯

餓死仲好

好介意

我唔批准 你乖乖地食野啦

識唔到

佢似用細佬當借口，
去食自己想食既野多d

朋友就話 但佢地一家人黎
有啲野無得唔介就唔介

鬼叫你出世個陣漏左條啫咩，認命啦！
有能力就走吧啦，呢個屋企唔屬於你

已經唔係第一次
但我次次都會唔開心

點會呀 我矮毒都未完全絕望啵

同我食

我冇野想食

你會唔會屈老豆性侵犯你架

食幾粒燒賣都好呀

比返條撚我

我都係肥矮毒

唔食了

傻咩

水都唔想飲

明喎
既然係咁 我自己會主動疏遠佢地
費事間唔中又比佢傷一次

獨子咪又係慘, 由細到大成長過程好似易碎品咁

減肥囉 女仔肥唔著數

一齊住 好難架
我平時都好少同佢地傾計

但好過 唔理你感受

我有啊 努力緊
減左少少架啦

我屋企人重來都唔理我感受, 只係佢地覺得我係咁覺得, 未試過談心

點解嘅

好肥咩真係 定係純粹你自己覺得

我都未
慣左自己一個

屌 同佢地講唔洗煮我飯
我自己食完先返 再交少啲家用

冇胃口

聽日同我食

其實毒撚一個更開心, 駛撚你講

我自己覺得好肥
都有啲人覺得 而家咁都ok

食咩

唔知

由細到大都係咁
就會慣

咁唔好食了

第時有事，你都可以話有野做唔得閒，叫你個仔啦

食元氣

係咪得我覺得無所謂
除非本身約係旺角食
改左去元朗食唔單聲
佢改隔離間餐廳食我又ok
老母試過親戚食飯時間改左又唔講
日子改左又唔講
我就成個on9仔咁
利申 毒生

可能佢地都冇諗過靠我

我淨係飲杯茶

你有j係香港生存就知有幾慘
除非你係好有錢

因為爸爸？

佢地改左附近餐廳再食
咁點解唔可以等埋我

冇

你可以咁理解

餃餃唔好嬲

冇嬲 只係好傷心

may i?

？？？？？？

咁點先開心返

唔會開心

幾kg 幾高

唔係到答你

可以係邊答我

Tg

你留呀 我好常出現

你留啦

一陣整 出門

有街出

可能你ff太多 我做細佬 都有同樣情況 結果家姐去左食 我自己番屋企

除非你話我屋企重女輕男啦

每一個屋企唔同lo

運動

睇回覆都知重男輕女好多時都係俾人屈出黎，女人係出面根本好著數，俾我做老豆唔對細佬好啲都對佢唔住

咁健康

靚女就係

唔係健康 係應該要有

好似幾岩
不過收工好累

意志

你跑步？

對

會唔會聽歌跑

你老豆係福建人?

唔會

潮洲

每次跑幾耐

明白晒 潮洲都好重男輕女
好難會改變到佢地思想 努力D搬出去住啦

我重你

係
冇諗住改啦唔會改到

皮皮

屌 你去埋佢地嗰間餐廳食 不過係坐隔離枱食

香港仲好D
大陸有D係要個女出去打工比錢番屋企
但係個仔可以咩都唔做 仲要個女嫁遲幾年儲錢比個仔起屋娶老婆
之後嫁女當賣女食大禮
最後父母死左 外嫁女咩都冇得分 勁恐怖

不了 同埋我唔知佢地去邊食
我早啲回家算

其實我老豆都想生仔
生唔到咁解炸
所以我同我啲家姐年紀有少少距離

係
痴線 個女=工具

佢地追左6年 終於追到
咁所以

叫外賣 食好野

冇啊 唔食lu

點計
計最大減最細?
咁追左8年囉
我阿媽原本唔想要我嫁

屋企得我同細佬
最近個2個減

有無諗過重男輕女到佢地老咗最慘係d男？

關乜撚野重男輕女事，你呢啲叫係屋企完全無地位。

可能啲財產留比個男

你又幾岩

屌柒佢地啦。

兩個家姐
一個大8年
一個大6年
而家啲孫都全部都係女
如果有仔我老豆一定勁偏心

曬氣啦
野都唔想同地講

你屋企好多女
一定會
一定勁寵

全部女人

我會覺得好煩

唉
你大個d就會明

如果你屋企好有錢咁你就認命啦
如果無, 你可以用佢地平時對人態度對返佢地，二三十歲你好自由

一肚餓個人特別易傷感 當有好野食飽肚會有種幸福嘅感覺浮出來

我就快20中啦
屋企唔算好有錢既

生我果時都有少少危險
但佢去醫院第一句就問男定女
比個護士鬧

但冇胃口嘛 由佢肚餓啦

會咩

聽到女個下 好失望
你老豆一定係咁

你響屋企冇地位
俾得少家用？

屋企人可能唔會既
你家姐係咪好錫你

2-3000囉

應該就係
搞野前佢同過我姑媽講要博仔

少得滯 做左幾多年野

3年左右啦
應該要比幾多？

老豆多數係咁
好想要仔

我俾萬五

仲多過我人工

都算嘅
我都好錫佢地啊

me都係比3000
第一年

老實同現實同你講，如果你真係二十年都覺得佢地無愛過你, 咁你之後責任會小好多

我係男又係潮卅，照顧老咗嘅老母係我嘅責任

係咪要好彩佢冇

勁

唔係冇 小囉
可能佢地已經覺得多

如果你係仔 一定勁錫你

其實而家呢個年代仲有咩份嫁出去啊
女仔未一樣要做野要比家用
我屋企窮冇錢，唔洗怕分身家

咩年代

冇如果嘅
呢啲好講緣分

走啦
呢個家留唔留都把就

Tradition 中國家庭都想要男丁

自己學多d嘢, 揀個好老公

2019

我有錢就會搬走

我都想識個好老公
有人錫

我錫你
以朋友嘅身份

依家唔係你一個話事

你咁諗啫

皮皮你好好

我屋企都係咁 我係絲
成日都大超細 次次都係鬧我 乜都賴我
有粗重野/家務 佢地淨係叫我做 又唔叫男嘅做
我覺得我似灰姑娘 可能我唔係佢地親生

我開始咩都唔做
唔咩都唔理

頭也不回果隻

我都想
雖然屋企人都錫我
但純粹想自由啲

我希望 我做到

我都想自由

盡早離開算啦 係到出世已經夠唔好彩 無理由仲逼自己捱落去 佢地本身就唔會陪你到最後 就當佢地早死罷就啦 欠佢既全部還清晒就可以恩斷義絕亁手淨腳走人 講到家用喎人地咪有寶貝仔囉洗同佢擔心

我希望我早日可以有能力搬走
佢地有細佬都夠

😒咁樣根本係無尊重啦 呢啲已經唔關重男輕女問題
當你係一家人嘅都唔會咁啦

以前有工人個陣
信工人 都唔信我

你細佬幾歲？
如果有你心嘅細佬都會叫屋企人等埋
最起碼我唔會俾我任何一個屋企人或者朋友係群體活動入面被忽視

隨心呀 郁下

巴打嘅屋企人都係咁對你？你男仔都會俾人無視

幾年前開始同屋企人多交流 宜家日日都會一齊食早餐 關係唔錯 好多嘢可以開門見山咁講

跑完啦

我冇啊 好少傾計
咩都唔會講

同細佬打好關係啦 會容易啲令屋企人重新重視你
你細佬都幾廢 16歲都仲唔識take care人

你太淋善 見你咁都為佢哋搵藉口

所以成日比人恰

呢個諗法只限於連登呢個社區

重女輕男咪重慘
粗重野一撚定係我做 例如 買米 買廁紙 買外賣 裝修

啲輕鬆野又話要平分
洗衫煮飯又要一人做一日 因為啲女人做得辛苦！

兩個家姐 三個女人

你屋企女人話事

係 日日吱吱喳喳

對唔字囉

家姐靚唔靚女

On9 如果真係咁 佢連人都唔當你係人
你食飯唔等唔講聲？ 咁一開始約嚟做咩

我又係兩個家姐
但我都係女黎
四個女人
未又係成日叫我幫手買米 買廁紙 煮公仔麵比佢地 買消夜
跟本只係恰最細

跟本唔關男女事啵 似你執返黎多d

都養左我咁耐

可能見你收工累 廢是要你周圍走姐 買個外賣返屋企食 仲唔洗煩

點會啊

恰鳩我 心地唔好 點都唔靚啦

應該係 同病相憐

點恰先

點做野囉

有個重女輕男既社會重撚慘

你係我家姐？

我都想有個細佬比我恰
做開比人恰嗰個

女權～～～

係家姐都會

啲女人有權真係好恐怖 有段時間好憎女人

就算比人恰都唔可以恰其他人
如果唔係 你就同佢一樣

我會好錫細佬妹
可惜我冇

最後發現應該只係個別例子

變返正常

黑化

我小學有段時間咩人都憎

啲女人好撚蠱惑

而家唔會就得啦

比人恰開？

而家 最鍾意餃姐

係學校比人恰
細路仔好易黑化

乖女

練大隻啲

做咩啊

之後就小朋友齊打架

好慘

我？ 算啦

我請你食新年大餐再影張相成個滿漢大餐咁多餸比佢地睇
酸死佢地
等你可以報牛

你好好啊

下次叫埋我出黎一齊食大餐

識個男朋友 日日一齊食好西

好
約你

我指呢個

如果我係靚女就好

u靚靚

我都想我係靚靚

你好大腿

普通女仔先多人要

本身入黎諗住派下膠 屌點知笑到自己噴水
唔好咁灰啦 諗下點對自己好D好過啦

咩料啊 大腿？

笑點呢？

原來過晒黎呢到

比我搶左post
浮雲哥接我返去了
再見

滿漢大餐

定係我個思想太跳脫

錯啦
瘦瘦地 既女仔 就係

揸跑車接你

你開心就好啦

你走啦

哈哈哈
其實滿漢大餐都算係貴族公仔麵黎

留我?

我入黎派膠係想你開心多囉

係
冇我可以生存既地方

貴價野黎架
一班人食應該幾有feel

我一次都冇食過滿漢大餐

你好好人
我都會努力派膠

我都未
下次去試下

好啊

十卜ching🚬

查實我都未 見到個包裝同大大份咁已經唔想買

裡面好似有牛肉

好阻定？

有酒有雞

可能你老豆想你減肥呢
不過依期興小肥妹

佢前幾日先話我瘦左
小肥妹=瘦底大波

咁我簡牛肉啦

肥妹又點瘦底

真

薯薯 對酒 不了

肥係波度

你就醒目了

唔係唔飲酒就乖嘅
算係各有所好，而我剛好唔好酒

我飲酒
我係壞女孩

餃姐good good
小飲怡情，大飲就盡量唔好了

我都唔敢飲咁多了

香港地有閪好過有條j啦 你父母都係可憐你細佬之後嘅悲慘命運姐 體諒下

由細個已經開始係咁
抵我冇屋企人錫

大把港男錫你

呀哥做左野幾年揾2萬幾無比過家用
層樓都只會加呀哥細佬名
只因我會係外嫁女

一個都識唔到

我都預左我應該咩都冇

咁你講下做男有咩著數
由小學開始已經讓女仔入課室先
到出來拍拖結婚
大部分洗費男方包理所當然
連洗手間都女多過男

總有方法識到

樓主應該補返句
屋企人係咁相處既咩？

我野都唔想同佢地講

由佢地la 咪再放佢地係心上 唔食就擺就

情人眼裏出西施

都會有少少介意

如果係就好啦

可能你係好多人心中既西施你唔知道啫

冇可能啦